(公投) 澳門邊間buffet較為好食?

女朋友就生日 諗住過澳門 想問問大家意見

都未留言就負評?

Jw

Btw buffet多數好嘈好多人 唔太浪漫wor

Jw+1

我上網睇都係介紹JJW 係咪urban kitchen

女朋友食多嘢呀ma

係

平啲就金沙城喜來登Feast

真係咁正

JW
食完 杯奶茶正撚到仆街

生日食好d啦

好想快d試

君悦無得輸
不過成日full book，要walk in 等

Jw. 有d網賣平d👍

walkin Mazza9

Klook係咪好多人用

尋日女朋友生日先去完澳門 不過去左食葡餐

食過 真心正 多選擇
食魚食到唔同煮法都抵 仲回味緊

總之千祈唔好食威尼斯人

留名